能與IU齊肩的韓歷代女星

能與IU齊肩的韓歷代女星:
(完)

又冇iu

李英愛

吹大左

李英愛高幾班

女歌手先岩, 韓國9流演員都高地位過1流歌手

呢個icon好好用

唔太明點解有階級觀念

戲劇對老幾輩好重要, 歌手係近代先發展

而且好多人覺得畀kpop做臭左個朵

的確，見D韓綜叫Idol 都會叫做歌手
不過IU咁多定位，佢玩哂啦

徐睿知

演員未算一流, 欠一套真正既神劇

有邊個唱歌好聽過佢又做戲好過佢

點先叫神劇?
好似愛的迫降?
太陽的乜乜?

係

咁計既話就真係歷代第1

德魯納酒店

唱歌求其講首都屈機
做戲我的大叔 德魯納都好睇

邊個九流演員可以高地位過李仙姬

李支恩

佢個套叛逆少女同大叔我覺得演得好好